林先生對國產疫苗充滿信心，指「唔係中國我都麻麻，中國唔會害你香港，唔好唔會送落嚟」

而於官涌體育館所在政府大樓做運輸工作的林先生則稱，公司有要求員工接種新冠疫苗，故他在仔細徵詢醫生意見後，便預約接種科興疫苗。他在得悉有人在接種疫苗後被轉介至深切治療部後，坦言自己會擔心疫苗副作用，但他認為自己已經徵詢過醫生意見，加上他亦對國產疫苗充滿信心，指「唔係中國我都麻麻，中國唔會害你香港，唔好唔會送落嚟」。

林先生

林生都風鳩趣

所以佢咪一世做運輸

一睇就知藍絲叫雞賭錢廢老

死亡名單過幾日會唔會見到佢

哈哈哈
華人賤種太監奴才無知小農DNA

Natural selection

講個笑話：中國唔會害你香港

醫生？

藍既都唔會咁益你啦

講個笑話：唔好唔會送落嚟

睇落林生都係4x~5x....

本身唔打話唔定仲可以有十幾年命.....
唉....哂左~~

希望下個會係你啊林生

值得尊重呀

好過班五毛唔打做鍵盤戰士

Btw 等睇廢老幾時為國捐軀

一車車腥移民拎綜緩
將啲垃圾送落香港

三句話

三句都fail

你個仔同孫買奶粉唔見你支持國貨

好明顯係送貨返大陸個啲雞蟲

咁想問大陸啲人唔打疫苗嘅？

唔好唔會送落黎
隻武肺點黎呀 傻鳩

屌你
買水果買雞蛋都識揀日本
打落身體你信個連奶粉都整唔撚好既國家

害到咁都話冇

林生唔識去第二間？

以前果班偷渡落嚟香港既廢老起碼都知道共產黨既腐敗，而家呢批直頭無乂腦

窮撚樣加窮撚裝扮

唔出奇

係 真係有樣睇

都算係種幸福
最好永遠唔好發覺真相

搏攞250萬姐

葯油，紙尿片，奶粉……

林生睇得幾通透

一路好走

武肺唔好又點會送落黎

武肺好野唔好唔會送落黎

關做運輸咩事？幾多所謂高層未又係咁撚戇鳩

講真，要多謝呢班藍絲喺鏡頭前面大力支持科興，先會有更多冇腦嘅去打

啱啊，藍絲典範
其實藍絲學嘢啦

思想仲保持係8，9十年代，以前出口質素相對真係好過自己內銷

Mark定名四日後返黎睇

呢啲廢老樣又真係好多都做運輸

岩啦 講定遺言

呢d人要死唔好阻佢

細個讀死書，到老做運輸

支持多啲藍絲打

賤種有樣睇

根本就係華人dna就係弱撚智㗎啦

為國捐軀

美國黎

今日去太古城做野聽到有個保安同廢老吹水，保安話上網流傳科興副作用最少，打科興安全d，之後個廢老話自己都係相信打科興穩陣d。

你講得好有道理。唔明點解d seven 人唔明。

支持，應該跟隨香港抗疫四大偉人嘅步伐

永不造謠鄧女士

國產必佳張先生

非科不打劉小姐

十成把握盧太太

前幾日聽收音機都有醫生咁講
話科興係低回報低風險

藍屍候選名單+1

好野來，所以比香港打先BTW,支那聲稱自己已然有幾千萬人打佐

大陸班人都落黎香港買奶粉買日常用品打子宮疫苗啦

成日搵啲媒做新聞

武肺都係運最純最好嗰批嚟架

但大陸話60歲以上唔好打科興喎
阿林生你有冇真係聽大陸講嘢

佢由回歸瞓到依家

支持

咁風趣小心中風

已經盡咗力送咗最好既落黎香港

香港都用最上乘既藍c打呢批

坦言自己會擔心疫苗副作用，但他認為自己已經徵詢過醫生意見，加上他亦對國產疫苗充滿信心，指「唔係中國我都麻麻，中國唔會害你香港，唔好唔會送落嚟」。

中國唔會害你香港咁點解又要擔心疫苗副作用

你又啱

唔好話香港啦, 中共就連自己國內啲平民百姓都照害

唔緊要la絕對支持你，打多d ! 國家需要你

林生打biontech

真，呼籲其他藍絲一齊支持祖國！

高層扮愛國渣
有邊個高層冇外國護照
為著數先講
呢位就真愛國啦

學中共咁消滅低端人口

頭先聽到前面嗰兩個呀叔係度講咩
「平時有無事」
「心口痛」 又係樣似圖中咁既疫苗人

唔係送 係賣
仲要唔平

唔好唔會送落嚟，佢指SARS定武漢肺炎？

林先生,你幾廿歲人太撚天真喇

打多啲

呢d廢鳩 應該早d死

而家藍圈係咪用緊大陸隻愛國主意呃廢老?

香港好多呢d死忠， 係自由既香港， 無中央台 影你， 都真心信政府多過事實，

大陸民工都未必有呢班咁on9 佢地人在大陸唔講好話唔得姐

武肺 好野黎

死咗就好笑

我日日都被漢奸共匪落毒
日日都被港共政權陷害

科興都未喺大陸全面打
自己好嘢梗係大陸人先啦 有乜衰野比香港人

醫生

佢好有智慧

RIP 早日安息
林先生

Respect

死上大陸啦咁好

死亡flag

唔好唔送落嚟 武漢肺炎

送落黎？

唔係要俾錢買既咩？

Sars：am I a joke to u?

醫生一定係黃

其實上一代班傻屄究竟柒撚夠未

啲支那種成撚日走落黎掃外國奶粉搶外國疫苗
你條傻鳩就走去打支那針

認真問
中國對香港做過啲咩好事？
認真

梗係未啦，仲有排柒呀

rip

佢一定中共派嚟
同埋呢堆針要錢買 送乜撚嘢

呢啲陸軍裝一睇就知每日百五果批

義士幫手足頂晒D科興，仲叫多D藍絲去打

respect

黎香港啲雞都樣衰過大陸個啲
藍絲廢老真係食開屎

可能新香港人

Natural Selection

可能係新一代RAP相

分分鐘對住鏡頭先咁講，轉身就射左個三分波去左打biontech

支那人三個字作左係額頭上面個髮型

就係哩種樣

中國唔會害香港？
開始有啲相信有平行時空呢樣嘢。

呢啲先係架嘛
其他藍屍死撚曬去邊呀

你唔好講咁老定，偷渡個班好撚多冇腦弱智，而家做藍絲上晒腦，係度想當年。我心諗，大陸咁好你偷渡黎托柒咩屌你

佢以為係免費

每日有150個落嚟，件件好嘢，快快趣招呼佢哋返屋企食過世

支那都唔建議60歲以上打
係你地班二等公民爭住幫人做60歲以上
第三期測試

大家見到一個事實就係香港同中國澳門台灣都有好多呢種人係到 所以中共點都好難倒台

當年偷渡果班而家唔少係收成期藍屍
寧願夾埋支共吸下一代

每日150

咁繼續打多啲

唔打正契弟

又一件漢奸港獨
香港是中國一部份
佢講乜撚嘢中國唔會害香港

一枝唔夠打夠兩枝

你地識啲咩，呢啲叫有中國特色嘅好

希望佢真心支持科興, 全家都支持科興
.
.
.
.
.
.
未睇件衫, 剩係個頭同對眼都已經係支那種, 祝佢半身不遂

香港多得呢啲廢老唔少fatcfatc

啱呀 Ching, 做中國的子民，打科興的針！打疫苗！打國產疫苗！打！打！打！

但個班而家咪又變咗忽然愛國

梗係好嘢，同沙士一樣，國家一研究到新嘢好嘢就即刻俾香港試下啦

打咩鬼針
去醫吓個腦先啦

我阿爸阿媽都係咁講…就算我拎其他國家對科興嘅報導，話科興唔適合60歲以上接種，佢地都唔信

唔知點解上代人都係咁樣諗

因為香港大部份嘅傳媒只會同政府統一口徑，只報導科興副作用較少
但從來都無講過科興疫苗張説明書寫明咗唔適合60歲以上人仕接種

佢好識鏡頭前要講啲自己都唔信嘅嘢

香港人都幾多呢d. 又唔會分析，又唔睇吓啲報告。

唔打正契弟，賣國賊

呢啲盲毛廢闣根本唔知香港成功嘅地方係乜
以不知史為自豪 長期認賊作父 就係呢啲人